消息：疫情大反彈，今日(12/3)新增約60宗肺炎確診

【最新】消息：今日新增約60宗新冠病毒確診，大部分與Ursus Fitness有關

Gym撚群組

多謝林鄭英明領導

至少40係健身

尖撚雜交體液

gym撚多唔多叫雞

琴晚班GYM撚話間野主要係鬼佬做GYM
咁唔係GYM撚呀MA

會唔會係啜埋同一個lin頭？

又係呀婆玩鴨出事

咪撚關 gym 房呀屌你老母
我地 gym 撚好撚自律

驚閪咩
廢過感冒

死臭鴨

做完尖入更衣室搞gay好平常

w得fh未！

飲多d 奶粉無事

Gym bye

奕晴！

張相泰國相黎
好似係假

多謝gym撚

兩張相完全無關係,右邊果張唔係香港黎

條仔啲hashtags

有專家憂健身室爆發或引第五波疫情 業界稱個別事件

政府凌晨起再收緊健身中心的防感染措施，包括任何人身處健身中心都需要佩戴口罩。有專家擔心，健身室出現疫情爆發，會否埋下疫情第五波的先兆，又形容事件好像跳舞群組的翻版。

有業界說，曾經聽聞有健身中心之前無遵守政府規例，例如多於4人一組，但認為是個別事件，擔心業界受到牽連而再度需要關閉。

打多幾枝科興啦

好多人未證實就亂咁傳

學政府口吻

做鴨

又開始了

公墓猿又贏

消息指，本港新增約60宗新型冠狀病毒確診個案。

原文網址：

又準備封gym room

auntie個樣似ahho tv果個sunny

四波未完，五波又起

其實知源頭，盡快夾哂所有接觸者去隔離
應該控制到喎
又話有安心上路就冇事ga?

P記多過4人一組又係P記既事 所以係個別事件
FIRST F多過4人一組又係FF既事 所以係個別事件
24/7多過4人一組又係24/7記既事 所以係個別事件
S記多過4人一組又係S記既事 所以係個別事件

即係準備再封Gym

正呀喂 KEEP住呀唔該

唔驚做乜咁多人衝去打疫苗

第5波WFH gogogo

基佬累人累物

政總有冇事

學埋支那共啦
責任全在正苦方

剩係個Gym都幾百人
返工返屋企唔知會有幾多人

強烈讉責外部勢力唔戴口罩
意圖散播病原體，令香港陷入水深火熱之中，用心極其險惡
我們將從國安法方向調查

gym咁多個案
只係個別事件
不回應個別事件
政府不應政治化
冇證據顯示同武肺有關
唔好抹黑gym

同save hk班撚樣一樣

做尖唔係會戴口罩點解咁勁

下一步要強制打科興先比做Gym

死gay佬死臭鴨

係多做鴨

鬼佬除

啱啊 叫Gym guys

當年終共奪国都係個別事件

聽講多個都係D ibanker 黎 住哂係半山
之前就富婆群組

D有錢人真係唔撚洗帶口罩 中撚招就岩啦

GYM Ghosts好唔好

笑死

大把人係咁,見到就覺得係

屌有錢人就大曬
窮人就日日返工逼搭車

wfm靠你地

但係窮人冇聽過返工群組同MTR群組
正苦想你地港豬繼續返工 所以絕對冇可能出現呢d群組？

仆街大户

咪on9啦 間野target鬼佬㗎

試吓唔打科興就唔可以入場做gym睇吓效果點

笑左

窮人更加帶實口罩 因為分分鐘無左份工 而且呢個時勢窮人更加唔會亂出去消費 多數係屋企 減少左傳播同接觸機會

D有錢人 照樣 吃喝玩樂 中左都有好既治療 怕咩

健身狗

呢啲先係架嘛

無fced係到散播謠言

URSUS 健身群組有力挑戰 K11 群組

袋底舉重出事

有錢佬中招窮人埋單

自從有武肺 我去gym 操機真係一隻手數得晒
自己買嘢返去舉 冇咁自律囉

正呀

占撚CLS

幾十隻手輪住掂d器材 間唔中再拉下個口罩 打下卡

停課未啊仆街，朝朝塞車

消息指本港新增約60宗新型肺炎確診

咁少事都好報既 製造恐慌

令人憎恨正苦，犯國安法，拉得

張圖想貼好耐，終於等到

仲以為第5波係K11群組

右圖係泰國黎㗎
fc啦

改選左立會 唔需要班老人家 係時候解決人口老化

咪又係爆
個安心出行有乜用？

爽呀

又係d 闊太 活動
停全港闊太出街啦

一定係中共同white trash搞鬼
尖撚又贏

拉左47 人，完善左立法會制度點解仲會爆？

星期一會唔會有WFH🧐

暫時唔會啦，大部份都係gym中招

安心出行 無用
疫苗 無用
限聚 無用

好多人做gym架喎

成班cctoy毒撚如獲至寶咁周圍貼

一方面笑人white trash唔戴罩，一方面笑人恐懼撚防疫撚，到底gym撚係咪有精神分裂？

我唔覺班ibanker 唔帶 間健身室有人敢屌佢 全部大戶黎

班gym撚又想spin，不如改名叫spin撚

spin佢哋外國人 (割蓆？鬼佬唔俾做gym?)
spin自己好自律 (哦)
spin人哋妒忌自己大隻 (自戀到)
spin要封就封晒全部 (以前人哋攬你炒就唔得，依家你攬人炒又得？自私到)
spin人極權幫兇 (咁咩都唔好做好無？)

總之死兜爛兜就係gym無事好安全，唔肯面對現實，成班自戀自大自我中心，做gym做到忽上腦

因為嗰啲恐懼撚
又開又閂煩撚過閪

健身狗早死早著啦
成班傻閪

好心gym撚就打科興啦。

Gym撚又話好安全好自律好無辜唔會有gym room群組嘅

感冒都好報
拉

是撚但啦
全部同一個群組
又有安心出行
今次咩都照常唔會停架啦

spin自己好自律 (哦)
駁唔到就哦，廢到

根本就咩都唔應該停
由得武廢清洗班廢老好過啦

咪係
長期咁仲得了

你比政府洗左腦 口罩=無事

你自己好自律，咁對成個gym屆有咩作用唔哦你想我俾咩反應

要睇個班Gym 友會唔會有三代傳播

呢間野次次望入去都無人戴口罩
平衡時空

根本啲健身教練同上次跳老舞群組啲跳舞導師一樣 都係做鴨嘅

一定會啦
啲gym撚 濫交開

佢哋會一面屌人white trash唔戴罩，另一面屌人恐懼撚防疫撚

間virus fitness
大部份西人, 防疫較弱..
西人又周圍食港女.....今次大件事.

人人都拎個風筒吹鳩毛 想唔中武肺都難

真翻版

WFH準備好

600宗未呀屌

爆勁D，就有WFH

因為佢哋驚

A_A GOOD

電影業表示好慘

講真，邊行唔慘

Gogogo

封啦

超市

準備好了

屌！ 又入我數

笑撚左

第五波ready

又可以wfh

做少陣gym會即刻仆街死

啲恐懼撚囉 打疫苗死仲好笑 中武肺都未必死
仲有廢老咪驚武肺囉

操腳嘅gym撚性慾會好強，叫唔叫雞就唔知啦。

關gay乜事
問題係，Gym Room同埋搭枱一樣，應該禁

你困住喺個咁嘅細地方實死

係咪作出嚟

wfh呀屌你老母

屌你老母
笑出聲

政府

笑埋右 pin

其實有無證明啜lin呢個係出事叫果間gym

黎先生去左邊?

我的訴求就是要返工

疫情新聞應該貼去財經台

【Now新聞台】消息指今日新增約六十宗確診，大部分同西營盤的健身中心有關，政府專家顧問許樹昌認為屬於超級傳播，擔心是第五波疫情的先兆，變成跳舞群組翻版，當局應檢視涉事健身中心，有否違反防疫規定。

許樹昌：「看到報道，有得多不同職業的人到那裡健身，也有些人到訪多於一個場地，變相好像跳舞群組的翻版，所以需要時間觀察，看看潛伏期內未來一兩周，有沒有在社區陸續出現爆發。這是一個超級傳播，要弄清楚當中空氣是否不流通，有沒有遵守限制四人一組，突然間這般厲害的爆發，一定有很大問題。」

車你龜呢

gym 撚表示感染與做 gym無直接關係

娛樂台啦

証明google會scan你手機相片

呢家做多左陣就即刻仆去死

金融
超市
政府

你儲左幾耐

信正苦。正苦說仲快啲去打針

強制打科興

舉鐵就舉鐵啦，最憎啲group fitness撚

mola mola

Gym撚如果操完有落街跑下步/做下其他運動嘅話

馬會

點解唔封關 係咪想迫老野打科興

濃厚接觸

返工唔會有事㗎喎

殯儀

你就係為左呢刻

多謝gym撚 累撚死

林奠又要畀翠翠子bin屍了

講真 做gym連同屋企人坐21日咩事都無

尖撚仲有咩好講

胡師傅都未執

垃圾政府關又唔封
頭痛醫頭腳痛醫腳
爆出嚟又賴乜乜群組

會唔會好快又過百

連登有班弱智好支持依個頭痛醫頭抗疫大法架

吾會WFH,最多都係返工前打科興

睇下有冇傳開左

尖撚： 好自律嫁我地

係到屌人恐懼撚 唔帶口罩操 主動集體感染

配合政府嘅加速主義

跟本班 尖撚 就係自私閪

落殮房健身啦 屌你老母 健身狗

Gym撚又話自己防疫好好

wfh

有咩分別

操完腳互射

有無武肺口水賣？
想入去識大隻仔仔

連燈真係燈到仆街

60宗姐，小小事何必咁緊張

又安心出行又封區又檢測又打疫苗，最後咪又係搵人放番毒入黎香港。

跟住又話香港人不合作所以攪到疫情又嚴重番。

唔好以為乖乖地裝咗安心出行就無事呀，佢遲啲放番啲病毒入黎，又大條道理懶有Point咁收緊法例...............

周圍都可以食野，除咗食店。
周圍都可以做Gym，除咗Gym房。
周圍都可以睇戲，除咗戲院。
周圍都可以做美容，除咗美容院。
周圍都可以打波，除咗球場。
周圍都可以跑步，除咗運動場。
周圍都可以飲酒，除咗酒吧。
周圍都可以上堂，除咗學校。
周圍都可以打機，除咗機舖。
周圍都可以開P，除咗Party Room。
周圍都可以封，除咗封關。
周圍都可以睇書，除咗圖書館。
周圍都可以打麻雀，除咗麻雀館。
周圍都可以唱歌，除咗K房。

諗到再加。

記住呢個係全香港人既春袋，港共一定會渣住有排玩，佢係唔會咁易放過香港人既。

所以裝唔裝安心出行，用你自己個腦諗清楚。

等左好耐

咪on9喇

點解有安心出行都有事

有啲人鍾意group class 識朋友，社交活動嚟

冇1000單都咪撚報啦

圍他菊花搽

好波

冇消毒

仆街廣告日日偷睇

好撚自私班仆街 非常時期仲做咁既野

到底比大隻仔派過幾多帽

好矛盾的

你帶口罩跑，真係速度有限，距離有限

唔帶又高風險

普通阻力瞓練你唔做high intensive 其實帶口罩嘅影響唔會太大，唯一係休息時間必需延長

怕且都係班鬼佬唔守規矩累事

mon享就快出，啱啱好

快點wfh

你7撚左了

無錯，我攰了，要休息

人地柒你又跟埋柒

第四波 富婆跳老舞
第五波 精英做GYM

港島精英禍港

鞭鞭有力

算尻數把啦, 成個IG啲人都仲係日日開P,
根本冇人care過幾多確診

第5波is coming to town

連登仔又問人點解冇晒抗爭，又贊成正苦封野又wfh

哎喲 你叫尖撚情以何堪
Gym撚又話好安全好自律好無辜唔會有gym room群組嘅

中產尖撚多數揾Hotel G??

原來你po 到 啱先借咗你段嘢添

啲尖撚好自我中心
覺得全世界都要追求佢嘅體態先啱 (好多gym gay都係)

搞gay 多

精彩 大大力

嘩, 你叫果堆reply情何以堪呀

就算唔做GYM,香港人都大把節目啦係得D毒撚活係平行時空,條街日日都咁多人無少過,都仲未計出街食飯/私下開P

【Now新聞台】健身中心PURE旗下最少四間分店曾有新冠病毒確診者到訪，即日起關閉。

位於鰂魚涌林肯大廈的PURE中心貼出關閉告示，指即日起暫時關閉作深層清潔，重開日期未定。

其餘三間受影響的PURE中心分別位於灣仔One Hennessy、中環中央廣場及建業榮基中心。

PURE指，得悉有兩名確診者分別於本月6日至9日期間到訪以上四間中心，二人在中心內或運動時都有戴口罩，PURE亦會安排相關中心所有員工檢測。

火燒連環船

連登真係好撚多傻閪

快撚d 叫班撚屌入黎講兩句
操大隻操撚到入icu

好正 你真係不遺餘力

入面應該有連登傻閪

估唔到第五波唔係因為拜年群組、K11群組，而係Gym Room 群組

又比fake news呃了

佢哋仲好堅持好gym好安全，出事嗰啲全部white trash

點介定第4第5波其實
名潮入落第4 gym 就第5？

其實認真黎講第四波都未完

又封過

永續限聚令

禁堂食

執晒gym room 去 轉做戲院啦

邊度有新案例
一定係反對派既大話
話曬政府日鳩日都係咁講"清零"架喎

有時真係忍唔住笑.jpg

WFH WFH

我裝咗安心出行

唔會中招你班黃屍等中肺炎啦

你咁撚弱柴就可能一中肺炎就釘嘅

師兄好波

究竟尖撚有幾自我中心，目光有幾狹窄
先會覺得成個世界得gym room可以做運動
一定要做gym先強身健體？
無做gym就一定係瘦弱油頭毒撚？
見到你哋咁自負不可一世真係感到好撚可悲

因為冇食早餐而感染

武漢肺炎反勝疫苗

出現了

睇黎要加制打疫苗加加強安心出行先得喇

我無講過你唔可以做其他運動啵傻西
只係你地話操大隻操撚到入icu呀麻

尖撚咁大隻又衛生又自律又百毒不侵，點解依家會爆肺炎㗎

果然無改錯名
每次有群組就衝出黎blame the victim
最好政府封哂所有餐廳gym room直到全世界打哂科興先准出街

跳舞群組就笑尻人做鴨 跳老舞
依家gym群組就變咗victim??
你無撚引我笑啦 好撚柒呀

初步確診得20個
第5波1日就完